買波贏波，買馬贏馬，買六合彩贏

六合彩

hi

1001 嬴大錢

大家羊多啲

所以我睇好悉尼今場角細

復出收$
最衰俄佬贏唔到

點睇都好
最後贏$就得

fc 悉尼大力？ky

-2應該係tot

一齊隊爆狗會

如果要爭冠又似係開得到

日職前鋒果場亞盤算唔算太過淺定普通

點解excel咁難用

想串 老鼠 水手 柏雷 有無同路

同撚晒

搶17 一定得

等盧蛇水先敢買日職

😒

等埋盧蛇就買

改名啦

迷雲黨88

?

新post lm

FC得返1.76

3球先全格

買波贏波 買馬贏馬

玩盤無癮 悉尼你估真係好撚勁咩

悉尼成日妹下妹下

到底悉尼戰意高唔高
會唔會贏一兩粒就妹妹下

入$100學睇賠率

根據上個星期燕豪芬 ajax 祖記既教訓 會

100無得玩盤

唔玩盤 上星期連輸7個盤

澳洲職業聯賽
FC悉尼 VS 中岸水手 | 03-10 16:50
讓球 讓 -1.5/-2 主 1.84 客 2.00
英格蘭超級聯賽
曼城 VS 史篤城 | 03-09 04:00
讓球 讓 -1.5/-2 主 1.84 客 2.00

鏝個場都懶左野

角大又開始落飛

Now 1.76 2.10

咁到底幾時入波, 佢老鼠

cash out不賭了

初盤

NOW
澳洲職業聯賽
FC悉尼 VS 中岸水手 | 03-10 16:50
讓球 讓 -1.5/-2 主 1.76 客 2.10
英格蘭超級聯賽
曼城 VS 史篤城 | 03-09 04:00
讓球 讓 -1.5/-2 主 1.76 客 2.10

又要工作 點解人要番工

1:1 2:1啩 唔好話讓咁深 上星期讓一球我都輸到爆廠 不過澳假無降班

呢場同鏝個場好似 建議唔買好過
悉尼1:0 都係三分

你搶左我17 搞到我18講既野好7

萬一最後幾場臨尾發力贏3粒

咁澳假等kybb即場先

跟住嘉欣話 要番工, 不了

水手又無正選龍又on99咁 不過老鼠又係唔好得去邊 個聯賽十拿九穩 得番2場 輸鳩哂都贏 如果你係領隊仲會唔會出最強陣容呀啦

所以唔賭便是贏

買個細波先

等盧根

幾日無上黎個標題又轉哂名

14.5 5->4.7

馬會又贏了一場

skip都唔賭落飛嘅角

Agger

水手x2 前鋒？

不建議賭澳假了
取決於悉尼對呢場既態度
悉尼又唔似摩佬咁小朋友玩泥沙講明會hea踢
不了不了

同意
不過我會屌個入球細

叻仔

原來有日職

尋晚我曼咁都贏唔到 jump了

想要柏雷win 不過係咁落飛

正皮屠狗會

等盧蛇尿

悉尼會不否贏波輸盤？

good
1正皮1respect

貧巴？

屌 讓客得1.63 直屌客勝會否太進取

沖巴

水手反底都有可能, 本身水手進攻都唔算差

究竟主客和落飛係咩意思

邊場
賠付率少左 抽多左水

皮已正

正皮贏大錢

日日屠狗會

柏雷

買1:2 1:3 2:3波蛋好無
博你悉尼老鼠輸

阿迷子燈水
FC悉尼

川崎回番喎

睇中前峰上盤有冇同路

柏雷啦

大船？

前鋒星期二要打廣州 應該唔出全力

日假都係等盧盧算

想要水手x水手盤

盧神

今日有咩方舟？

似係悉尼角大

澳假 14.5 4.7

因為水手係角大王？

95%柏雷

ok gun

其實得七成 無95咁高

盧盧

日本波要等盧

（15分）（急）如何應用返還率？

係，見周圍都幾多人覺得兩邊都會刷

I hurt myself today
to see if I still feel

哦

開9角完比大家一齊爽都幾好

這一生也在進取 這一天卻掛著盧

今天日盧主場

i miss u

唔好咁大期望啦

有壓力嗎？
輕鬆賭吧

柏雷 水手ok?

所以今朝買咗都冇講

兩個水手

FC 1.84>1.76>1.74 快啲轟落去啦大家

日職盧

盧蛇對不起

盧

你好

有咩對不起

盧仔講唔好買咩就得

😳miss u too

ky點睇6島6角 角大 想allin

西鑚🙊

大家分享下好了 不要有壓力呀
我買左客客-1

求水

大力水手

柏雷下盤有無同路

等盧盧

有無人支持下我
中哂嘅話抽10個留名者每人派200

g持 lm

gchi
等派

留了

買十蚊賠400咋喎 貼錢派?

696對家🤔

支持 留名等派

me

和波嘅對家係咩

未投注個喎 話唔定我買1000呢

我

有錢玩了

和波🤔🤔🤔🤔
我度完係橫濱水手，不過都無信心，當我9up 啦

lmlm g chi

入左錢重新上路

芬洛-1

支持

悉尼應該贏到2球到姐🤔

gchi

支持 留名先

我

潛左一個星期 一黎就有水乞

支持
派me

gun

中左先留啦 係咁推

成頁都係圖

lm

正評贏大錢

單

日職
客客-1la

最正路

基本野
me all buy 盤

attached please find 既中文除左隨函附上仲有咩揀？

今晚芬洛似宇宙戰艦尋晚睇1。8幾

如果入到生活好大學 我永遠支持垃圾利

正皮了

today not 145 ar
buy la

請參閱附件上xxx

i am in

客隊狀態真係幾差喎錢都冇

首回合作客 lucky shit 2-0 venlo

尼斯
馬賽
維迪斯
白禮頓

呢次芬洛主場

scholarship?

好慘 冇錢仲要比人扣分

d人有係波post乞水，推完中左派$，就開post
運氣ge野

唔識買日職
盧盧求tips 唔中唔會jer

誰敢jer我盧

我遇見你都係運氣😘

樓主 史力加中145

我咪話唔jer lor 幾時有jer過

wa
中得咁整齊

btw睇初盤多

開心然大錢

3k本 求上8k

想入上盤

唔洗scholarship 收我就夠

😂😂係

買左水手x水手x柏雷x西鑽半大4x5
希望中返餐飯錢

盤

yep

詠巴要咩

直屌柏雷客w先

不了 等盧

話說買盤要200咩 點解幾串幾可以幾十買既

Gchi

總數要過200

total 200

hi 運巴

長知識了 謝指教

你個名做乜

轉左運

小妹是女生

澳假讓和，老鼠小勝就輕鬆搞掂

一陣開會等唔到lolo
自己鳩買
開哂派一個100

唔係返緊黎啦咩

勁

大師兄，咁要踢返場波先得喎

1.5s咁高水ge

老鼠買3.5大好過

係唔係我諗太多, 我覺得悉尼角球,入球,盤都係50/50
你地好似好淡定咁買....

教我多啲野ok?

盤路大細盤似支持悉尼 玩下無防喇 我都係單頭買

例如？

運氣既野，梗係博個高倍

悉尼寧願買-2都好過要盤啦

又買左齊心聯3x1

先唔計即場，賽前點判佢偏向大定細角

2.20

想g

睇心情

奧厄似大角

賠率上係點透露呢 如果唔睇賽積

唔想比d垃圾mon到post wor
btw 天水圍c fu執到笑，不如叫佢派$

等佢3:0就買下隊客先

好似儲落好多賠率 睇相似趨勢

佢又話輸晒既

波po冇人會贏錢
個個都豬哂求起機

gum pm la

你咁講又會有人咬你了

其實我個方法係唔係同嘉欣一樣架

Me認我係辣剎 求教學

Me

收嗲啦

係

西面真惡

sorry, 點可能同佢一樣
佢準我好多

教我

不嬲

一陣大軍來到就唔好啦

關你撚事

唔撚關我事

好惡 繼續潛番算

你自己又講波po先

澳職你地買角大定細呀?

角大巨艦+燈sam

手指向上 樓主示意上盤 大家快上馬

💩

Leverkusen TTH4,5

教我，我好肯學架😭

悉尼

3.5細波有人支持

咁你呢, 我又輸剩條底褲了

救命呀樓主

話時話粟子蛋撻唔見左 你喱句令我諗起佢

水手刷角怪

撚巧了

快!!

有暗示？

冇，樓豬is💩

ky 史力加 10.5s有無80%

屎=是
盧蛇上盤確認

又鬧樓G

死大6g

西面教我買球😭

買贏果邊😇

跟

咁悉尼對水手邊面贏😭

7點再答你

本來g 跟住大6g
而家死大6g😭
愈黎愈長😭

係wo~佢前排好似都輸多過嬴?

臭大6死g

我識鬼。。。

死大6臭g？

請你一定要答我

話你6g上網速度快呀

又話唔舒服..

西蛇唔畀料點賭

盧的料 我急不及待想聽聽了

盧料咪夠

Wfc

盧蛇想G

無水跟, 唔買了

同樓g耍花槍又笑

我覺得5.5 6.5先會買角大

大家唔好信FC悉尼會刷角 水手呢場唔會刷
波膽3:1 1:3

。。。。。。。。。。

miss阿

我明了~而家落去入錢先
10.5s 會唔會太搏
定要11.5s 算

係你同樓g耍花槍

甚麼

想買696角大

開足696角

我fd角神來料

想要10.5s 中岸近10場有9場12角或以上 如今開呢個盤 差唔多場場大角 仲開10.5 大 1.73 倍 比你買

呢場我係*

買埋客主

係1.62 同樣諗法

佢係miss黎

芒爺奶西

係咪有角細飛睇

好耐冇見 4月入500同大家一齊屠狗會 應該冇人記得我係邊個

以為你唔番黎

呢到係人妖討論帖？

你說啥

等咗你好耐，終於返嚟

操你媽b人妖g

想知

呢排唔得閒 同埋輸咗一兩千冇咩心情 雖然賺咗好多 見呢排呃到ot就繼續玩

北菇

教我賭波

坑爹死了

盧洪哲 氣魄更壯
盧洪哲 心中不必驚慌

All in ed，要中呀

得佢係

我廢物

世正買左咩

角細

知道雞巴中出西邊新的希望

不要信巴去左邊

等半場先

半3全6

jm9

伊巴謙莫域，自命大6g
小妹係人妖，敢抵抗ky
豬到褲穿lone

角大落咁多飛

再世莫札特
嘩屌你老母聽到我

馬會就係捉人心理

要角細呀呢場

看我的伊巴謙，哼哼哈兮
看我的伊巴謙，哼哼哈兮

屌
笑死我

同事問我笑乜鳩

好多填詞人

我都想問下

呢個妙

Me ....

唔記得

番緊呀盧洪哲 唔得閒作歌

盧sir發左癲

詠巴今朝中唔中

想要中岸水手下盤 但淆澳假 skip

hi all 祝贏

誰人又相信伊巴謙莫詠衣守護者

買左60蚊玩澳職

入左半細全細加個10.5s 中哂派一個$10

十一角完場 半場7-8角啲人冇位入10.5

大注角細

我 飲到3枝益力多

盧sir咁hyper既

來吧送給我 重心度過的波

可唔可以唔好玩到咁刺激?

3:1 4:2

我買入球單多數都贏

All in

6米巴。long time 撈屍

10.5大啦仲望

撈屍。。。

4:2
5:1
5:2

不了

忍唔住啦果500提早入
加入戰團

今日好天

我訓教

交比我

好

等2.0all in3.5 大

咁快1C

1C

有無同路

呢場睇好大定細？

幻覺黎架JE~嚇我唔到架

決定日職反大船

角球家族
半六全九
角球許願樹
Anymore

邊樣先

屌你 咁快c

1c

針

大家要冷靜

1就針

超級無敵冰封
RITA

半一全二輕鬆

跪求馬會食角球戰法

刷返個半7先啦

快D比我買角大對沖

3.5大 賠率快升

快啲入波好過

1-0

1:0

開口中

GOAL 荷洛CGOALL

買緊入球大
佢就1:0

快手炒佢3,4 球之後打邊爐完場就無角啦

+1

半大

1:0 要停C了

唔通開主客假波 1:0 -->1:3

goal

1 : 3 250.0

差兩球

一入完波個角細低水到

單緊。。我個心好痛

之後要入波

繼續正氣定妹下妹下

買左上盤?

買左1.5/2大
半場
差2球

注項已被接納 1:3

速度2:0

好似繼續正氣緊

又到星期5 可以瘋狂賭了，但要豬

10.5大半場就有8成

FW 9.5

瘋狂豬

點解我會買半細

世正買左幾多

50k 11.5 1.75？

好撚比力踢喎

100000 主w

跟唔到, 呢場中都派唔切

1:0 ht then 4:0 ft

fw？

唔止...
6位數

4.5s ok?

水手要比力守上半

再入錢喇

1,3,4 場 3x4半大

Thanks kybb

再入要去銀行拎, OVER 左提款/轉帳上限

都要架

KAYAN 會唔會出事前齊心聯
好想跟

悉尼請認真456佢

Ky好似有提過下1.5s

唔啦, 懶得行, 同埋好鬼多人, 排死人咩
中左呢場先再算啦

佢話好高水

咁耐都未降返3.5

BTW~我又唔小心QUOTE左KAYAN...
SORRY 自膠

無link銀行咩？
btw中左要派$了

不怕！派錢就行了

我有無睇錯?
馬會轉角球盤都好似無出過9.5S OVER 2?
唔想賠足水?

無角啦

會呀完晒呢4場左右會出
不過同路or小注跟好啦
信心麻麻

有2.02

川崎前鋒對 柏雷素爾
2:2 2:3

LINK 銀行都有上限
加上限又要去銀行搞
派錢要等我追返數先
而家個上限都6位數, 再加會出事架

頂住半細

OH~THANKS

快啲入多一球喇

你今日係男仔？

6位數。。。。

不了 買左半大

角球呀

仲未456 波蛋已死

咁要MON POST了
抽起個本, 推呢場嬴果D 落去跟先

我都唔記得自己上限係幾多

2C

me 300

link銀行好似係400000

我日日都係女

2c

1-1

角

我玩開幾十好自bay

今日會角細 大家請冷靜

入多粒波未

世正賭咁大嘅

discovery bay

啊占成日身屎

上次個大細已經貼左一萬蚊條飛了

明明見過你D 飛唔止幾百蚊架WO

衝啊半大

女都咁有膽識

我偷樓主飛的

買左1000.00 <---6位數

causeway bay

佢玩緊散紙

已經分唔到呢個post d人妖

仲飛的, CALL UBER啦

Michael bay

警察哥哥會joke

盧大肚傷bay

希望1:0完場

3.5又準備入

岩岩一講好耐唔見你就出現

你當我係男啦咁
反正唔會見到
上次叫波諗住反CUP到自貼都無效

伊巴謙墓bay

日頭唔好講人呀~
BTW~栗子

再黎囉

姐姐對唔住，因為樓g成日扮女

1 : 3 @250 --> @200

me 堅g

都無用既

cap圖了

幾min

g= girl

G=...

死臭g自爆

girl=g

臭大6g

呢排戒賭無入錢
所以無入嚟

1:3 200-> 150

我唔知你地講緊我

死臭大6g

好狗囉性別定型人

客隊而家拎返個波黎踢啦嘛

樓主派錢俾你賭

好掛住你呀

無角了

9.5b可入?

準備買j1

係將贏果10%推落去

角大已死

我好似開波前講左句半3全6
唔知會唔會開口中呢

樓主財主

唔好咁掛住我啦

咁樣追唔到數WO
不過聽你講先~等你信心注先跟多D

做咩咁惡

水手冇齋藤學

你個TG係咪都搞唔掂
到最後都係得不要信巴@左我

8.5 出現左

停腳啊 不然要洗白了😭

起馬6.5先入

做咩撻自己個朵出黎

入波啦屌

等5.5先買

100000 yen？

爭D 2:0

我好快已經放棄左
Btw 希望今場中

有無人買下一隊客入？

樓g做乜話自己

一樓一g

100000 won
btw~今朝見到hk express 有$7 蚊機票開賣

買左咩呀今場

買左500.00咋

樓G 只係值幾百

講緊咩買左500$

正wor 睇下去日本有無先

想問依加角球水位最高幾多, 2.7 /3.0?

唔搭廉航

幾時加咗價

Rich

9.5 @2.5

悉尼比多球定驚

1) 無~最多都係去韓國
2) 下晝3點已經完左啦個promotion

noo just$6only

買左

整容

到貼呀

3C

垃圾水手你又唔係入波刷乜呀

3c

4.5細同12.5細

rich乜鬼 窮l就有份

屌乜都搶唔到

踢到55波咁既

要準備半3全6了

我就無咩所謂~短程機坐3,4 個鐘都ok, 長程就真係唔得
但我bf 就幾短程都唔得~同佢坐過一次去韓國, 見佢成程都頂住對腳好唔舒服

半3全9

應該係話去到幾高會轉

入波多過角就ok la

高大型男

一齊中啦咁

叫我？

好似2.3/2.4左右 唔太肯定

半3好啦

屌多粒啦

係，想含

2.5都有

我今次都唔係好想搭廉航
見國泰$3200🤔

produce 101 有season 2

今次係男仔

日本?

我個3.5

不了 小妹都無野俾你含

文福

改名做入球雨啦

巴打你有睇?

世正有無聽Gugudan新歌

買左4.5

買1:3波膽, 綠tick好耐先出, feel到正確了

半3

你wifi問題

前峰 ?

半細

橫賓周

盧sir急尿未

Yes 福岡

痴線, 你而家試下買4:0波膽, 一定好快綠tick

樓主買左鹿鹿定水手

而家半場

很想要水手

客客-1

1.5s cashed

St

跟左1:3波強希望中

btw 66升盤

i know what u mean

一直以為客-1
我明白了

好彩定唔好彩

跟盧蛇la

1.5s 1.95
Wa，超高息

盤?

客客 2
-1 3

槍ed

一向都買盤

i love u

什麼鬼

踢開fifa都謝

好彩掛

無睇呀

me division 3都唔g

Yu ba

Del game la

對左 盧

Wt is st

等了一天
終於有尿飲

Skip this

有無人要696上盤

shatin?

你踢緊咩位呀

命運天注定

秒

屌你老母

盧sir好似唔係咁睇

g了

😂😂

唔夠$200，直屌W好唔好

Ky fw9.5xdiamond8.5s ok?

不成功 便成仁

密碼學

Guned

就直屌啦
入盧蛇我信

😒😒

先達

前鋒啊😂咁想攬住我一齊死

有呀~

St dog

明白了

盧蛇又要對決了

先達 賣samsung 要水原三星

等6點收工~
晏d 再上黎追返大家d 心水

Gun了 詠要柏雷

買埋六點先啦

你做咩架 請唔請人 想轉工

日日食蘋果
豬$遠離我

me same with詠

今天要吊打日職盧了

相信日職盧

Why always對

未派彩

盧蛇比尿
明天水原三星拆爛車

同樓主同路

Catch me if u can

柏雷下盤
紅鑽-1
有無同路

我都無野做, 仲請人做咩

protect u

天意

前鋒 + 2:3波膽

咩係fw同st

唔記得買2:2

gun盧了

盧粉是我

盧&his fans in vs g&詠巴

也是我

唔記得左買波
想買柏雷五十道陰影

ST FW

屌 買撚錯第二場角

9.5s好過8.5s

依到大把有

屌 唔記得買柏雷

悉尼睇怕贏波輸盤

好名

贏半得唔得

ST一開波屌打

我都想😭

6.5入唔入呢？

FW 1C

4:2 la

7.5 入唔入好

7.5不了

FW2C

川崎87:13😒😒😒

樓主等你今晚超級過關
訓覺先

FW3C

696 比C

隔離 係勁人post 出9.5wor

買漏左前鋒角大

89%：11%

悉尼molamola

澳假嗎？

咩post ar

樓g波皮都掂唔到

俾人撚狗

究竟點解FW係前鋒

係
我地有5.5 6.5先好入

燈占中完十幾皮就面臨失業

Forward 呀聰明

forwarder

....有冇踢過波

Front Weapon囉

物極必反

係Fung Wong

悉尼食撚屎

喜欣好惡

解錯
Yokohama F.Marinos F.WATER

我都想講

冇左有線d澳假 德甲 日職 點算

JUMP了

Kayan

手足記住派我

6.5 1.79

屌你老母悉尼呀
給力呀

1.85

買咗咩

白痴先會入9.5

悉尼你唔撚係同我打邊爐完場呀

入多球慢慢打啦

老撚都等5.5

屌你悉尼呀入多球先HEA啦

賣錯696 9.5

下盤死守住牙
me against the world

一早串哂3場既我唔知開唔開得出呢

前鋒咁都起唔到腳

一齊嗌

乜都未買⋯

前鋒4c

米奇好似唔想去

淨係1:3波膽

上盤

買左10.5 大

FC已經 6.5 2.10了

Same

有冇投降輸半

垃圾悉尼 比人入啦

ky點睇696角

696 FW比CCCCCCCC

講左十幾次唔好買角大

最後發現自己戒唔到賭，我番嚟啦

兩隊水手下盤都要比力

前鋒即場盤落到半球🙄得唔得架

前鋒會戰勝歸來

悉尼班波真係次次贏一球就打邊爐

不求上進入多球

痴撚線

應該好多人跟左佢

s

三場波都唔識入波 訓著左 ？

見佢話8.5 9.5已經暗笑了

FC 4C

羔羊

即場盤幾準
原來盧蛇都有睇

不要問不要信

4串1 串左b添

聽講你今日又大大注喎大戶

入咗6.5x1😒

角球

Frontale! Frontale!

好想學你點度角球

Forward

3串1 SBB

係咪得我一個頭三場都買哂下盤
好似對哂大家咁好驚

悉尼屌你老母入球定下驚喇

Jump
Want but fw
But buy joe 696

6.5 2.1x1先
5.5足水再入

me 上下下

羊咗派比我地

悉尼班閪波不求上進我係老細跟炒撚曬佢

要追數嘛

求好事成雙

會等到5.5足水嗎

696入波未

Fw st差d

求前峰唔好入保我一命

水手入波好嗎

水手入一粒都係雙

FC 5C

柏雷又差d

悉尼5角

頂 唔應該等5.5 無入到6.5

入唔切6.5

70min先5c

詠蛇個雙 gg

前鋒快入波

鹿島鹿角 快啲比c

不要說了😭

696同前鋒角呀

紅鑽角細
有冇同路

入多球啦屌

班仆街真係打邊爐

單雙未到最後一分鐘都未輸架嘛

水手求入波
柏雷都係

12M

12m fc

比條路我行下啦

FC 12M

12m

12碼悉尼

悉尼12m!!!!!

雙呀

唔好入

屌你老母救命呀

明明係插水

射爆佢

唔好入啊

MISS...

角球角球

做咩事

...

唔入

MISS

假波

12m唔入

on9悉尼對閪波識唔識射12碼架成撚日miss

696 跪求CCCCCC

澳假

假波呀 逼害呀

12m唔入 識做啦！
allined

射得差

水手反cup go

輸波 贏錢
足球界定律

詠蛇逼害

果下係已經miss左定你係先知

水手入先ok？

同路 c

逼害我波蛋

我不想做人了

點解悉尼成撚日射失12碼

等緊6.5

中岸 ng 6.5

快角！

696 角阿

鯇留

又唔入

贏波輸盤正臭西

寶寶很累

屌早知買大啲

中眉

696 CCCCCCCCCCCCCCC

有冇人update下柏雷個場點
巧擔心

696做乜尻 快啲刷 plz

有早知

早知

做咩啊你

gel還gel做乜連累埋我

696 c放棄

香菇

me 悉尼盤放棄too

50蚊注好大架啦
唔好玩咁大啦巴打

4C都GEL

悉尼狗 俾狗屌

如果一陣fw唔掂我屌撚爆你個gel頭撚

咁撚快係到同我gel 我屌你老母咩

明明四位數

696 射都無過點有C ＿

早知
早知我聽朝買今晚既波膽8X1啦

有早知，中3r

好在避左FC，又逼害

老鼠水手快啲俾角

2r

3t呀

快手1001去到新post當無見過gel頭撚

Give up
Jump

推

走

佢

前鋒角

好事要成雙

696 C

悉尼入多球啦

贏半都得架啦

fw c

1:1好嗎

Fw cccc

其求搵隊入一粒啦

1001

前鋒請繼續c

696 半場比多幾粒C我先啦

買水手絕殺好冇

唉

十二碼都唔入你輸撚埋佢啦

屌你老未，老鼠水手俾角黎啦

下一隊入球 客

唔好打邊爐啦屌

屌佢老母個臭化無上一陣都有gel到撚 9.5 大唔撚到我gel撚埋你龜頭發哂炎tim啊 4位數 4你老母

FC -2C

單雙都中呀詠巴